熱血公民王頴思避席不投票「促請香港港警隊義務前往武漢抗疫」動議之聲明

今日（ 2020 年 2 月 3 日） 就「促請香港港警隊義務前往武漢抗疫」之動議，動議警隊往武漢抗疫，顯然是為了一抒民憤，為政治表態；然而我們必須明白土共或藍絲的思維：萬一真的有「愛國警員」前往武漢抗疫，回來香港後方發現感染肺炎，十多天已可以把病毒傳播大小街道社區，隨時引致社區疫情大爆發。

本人明白該動議的用意，政府防疫工作的無能，至今還未肯封關，對醫護人員生死置之不顧；同時近半年尤關港人生命安危的警察濫暴，情況全無改變，近日更突顯警隊對港人與大陸客的差別待遇，不論是網上一邊罵港人曱甴，一邊發武漢加油的影片，還是對美孚新邨與屯門大媽的應對差異，都令我們對警隊大為不滿。但在怨憤背後，我們必須保持頭腦清晰，理解瘟疫的嚴重程度與潛在危機。

武漢肺炎在香港肆虐，至今已有15宗確診個案，其中更有一宗68歲情況危殆，需留醫深切治療部，另外有兩宗病源不明，不排除是本地人傳人感染，疫情愈演愈烈，更有可能蔓延社區。

在抗疫與譴責警暴的立場上，本人絕對認同，但在政治表態上，本人選擇更實際有效的事務，把抗疫意識及港人性命安全，永遠放在第一位，故此避席不投票。

逸澤王頴思

多撚餘
區議會好多動議都無約束力
全部唔撚浦頭？

多鳩餘
你唔係真係估班蛋散肯北上共赴國難下話？

鳩縮就鳩縮啦

露底了

熱狗

投個票好花時間

熱狗現形

大家唔好迫害熱狗啦

連登好爽無人敢再認熱狗 講親死都話唔係

含淚投熱狗

真係上左去，如果落得番黎，都要隔離啦

係純粹表下態架啦
咁都唔做不如乜都唔好做啦

由佢啦,佢地最鍾意擺出一副眾人皆醉既姿態
但明明國師話個流感根本無野,佢地驚乜

熱狗就係咁，完全唔意外

是但啦，到立法會選舉佢地又會話某某黨係重要議題缺席投票，話熱狗熱狗，話話下都睇左4年

假民主

本土共

熱狗可割

緊係唔會上啦
就算真係上, 返來都會隔離14天啦
以後唔再投票俾王穎思

熱狗冚家剷

佢一齊投變左被同化，所以特登唔投，先有野講

熱狗咁鍾意叫人投白票，射落海，投建制，咁以後見到熱狗啲人出嚟選，咪跟吓佢哋做法囉

萬一真的有「犯法警員」被判處監禁，出獄後方發現自已無德無能無法維持生計更被社會排擠，十多天已可以把「姦淫擄掠 偷呃拐騙」傳遍大小街道社區，隨時引致社區罪案大爆發。

所以為保社區治安，理應不追究任何警暴。

一個月鬆D就露底，死熱狗

你估我地真係關心班撚樣抗唔抗到疫咩?
個動議背後既agenda就係 "送班警甴返武漢中肺炎" 咋嘛
熱狗

但在政治表態上，本人選擇更實際有效的事務，把抗疫意識及港人性命安全，永遠放在第一位，故此避席不投票。

想知倒插國旗點樣係政治表態上實際有效

熱狗永遠覺得自己與眾不同, 核撚突

「返得呢份工就預咗㗎啦」

熱狗=共青團

熱狗會唔會因為今次而真正亡黨

喂喂喂，一黎就出大絕jer住晒

死熱狗 懶係獨立
等骨今年鄭蟲泰收皮

你唔係真認真, 區議會呢個投票擺明玩野!!
(熱血公民根本就係鬼)

其實各區區議員,可以想想聯合攪個12小時聯署封關直播.
給大量人民壓給政府.

false dilemma

雖然個議案就真係鳩up嫁啦
但避席真係好有效

都係狗

當自己個位係鄭松泰個議席咁玩

唔好以為扮屌熱狗就可以搞分化
人哋棄票都只係呢啲on9動議
唔係啲咩監控燈柱大白象人工島

你呢啲先係真正嘅熱狗

又係熱狗，票都唔投

唔係淋病攪到區議會變公投，熱狗選撚到咩

熱狗死性不改 從來都同共產黨行動一致

熱狗永遠改不了吃屎

露曬底

佢真係廢架
我搵佢處理d問題
佢成兩個月都唔覆
之後再搵佢
佢直接唔理我
垃圾黎

熱狗
改不了食屎

d行為永遠都係幫中共

屌熱狗成撚日話泛民唔投票賣港

我唔係幫泛民講嘢
我係針對你熱狗啊！

區議會無約束動議就唔投票，
你出賣緊含撚投你嘅人啊！

咁泛民班撚樣o係立會果d投票全部都係政治表態啦
反正都一定過唔撚到
熱狗班柒頭有好意思追擊咁撚耐

投你入去就係明知無用都要表態，屌！點知含完撚投票，熱狗都係唔表態

喂垃圾熱狗，又話唔好進入制度，入撚咗又唔做嘢，屌你哋老母啦

人終須一死，自然會好返

上次有個區議會又係覺得投票希望政府回應五大訴求，有條撚屌又話咩希望做實事而唔係通過無實際意義既議案。
好撚似佢
真係一日熱狗，終身投共

咁快露底

多撚餘玩埋啲小學雞野實事就唔柒做喺個區議會到圍爐玩泥沙，人地王頴思周鳩圍撲口罩派口罩又知唔柒知呀child登仔

共諜現晒形

哦 唔屌熱狗 ？你係咪🌭️？

引到熱狗打手了

一個po睇哂連登智商

你屌人熱狗 即係你係熱狗？

如果我係鬼
呢啲飛機動議靠大邊有咩所謂
到關鍵時刻先至缺席
死熱狗做鬼都唔識做

唔屌熱狗 你係咪🌭️？
利申：支持楊岳橋

得啦得啦，投個票好撚難？
區議會係政治表態，代表區內市民發聲
投票都懶又多藉口，收撚皮啦

邊撚個議員唔係周圍撲口罩？
人地投埋票咪做多你一步囉
一味話做實事，最簡單為市民發聲都唔做

屌你老母食撚屎啦熱狗

下 我擺明屌緊🌭️笨柒喎

熱狗 露撚哂底

我屌熱狗做左野㗎喇

利申：鍵盤勇武

熱狗真係垃圾黎
一個廢既投票都唔敢扮下野

個區得佢投得落 你叫人點簡 另一個建制 另一個圓桌

無論邊個由支那返黎都要隔離14日啦，
造成社區爆發唔成立

熱狗真係永遠唔會令人失望

熱狗就是共諜

已FC

投個票好難咩..

玩狼人殺咁
狼隊 爆狼嘅發言露底了

投票投埋呢條友去武漢啦

IQ150先睇得明

戇鳩

建制2.0

呢d懶係理性有邏輯實則on9

熱狗 不了

之前有連登熱狗話而家熱狗正常好多
係咪正常藍絲？

做唔做係另一回事，投票係個人責任，唔係選佢出嚟把撚呀，咪偷換概念

唔投嘅，同我選保皇狗班淨係識瞓覺嘅議員有撚分別？
有，中聯辦吹雞，保皇狗都會出席投票呀

露底咁耐仲有柒頭信，好難

狗改不了吃屎
咁佢選區議會托柒咩

熱狗算唔算割泛民蓆

hi熱狗

熱狗咁似以前嘅民主黨

隔咪隔，佢哋咁愛国，為国捐軀都係佢哋嘅光榮，有咩問題？

「促請香港港警隊義務前往武漢抗疫」

要話比習近平，國內人士知
睇下邊個反對

嘥鳩氣。咪又係熱狗。

咪on9
根本冇人需要俾面黑警

熱狗都係狗

咁撚多打手
投完票真係去咩
之前啲19投票泛民又唔撚投？
熱狗係原罪
你班撚樣慢慢2邊互屌啦

熱狗垃撚圾
點睇你靠口中
偽本土賣港賊二五仔個後生仔口號
光復香港時代革命拎到議席？

就算只是表態沒有約束力，也不應該有投票送人去死的心態

清算警察應該忍住團火等到奪權先做，呢啲消氣的動作根本不必要

內奸熱狗confirmed

你講到其他冇撲口罩咁？
王姑娘

點解要撲口罩？
老師明明話唔駛戴嫁

真係唔想攬炒先比機會佢地

其實係其他人太膠

問題係熱狗打住泛民又唔撚投嘅旗號，話人賣港，但自己又講一套做一套，做緊同一樣嘢，咁點有信服力

唔係含淚都無人投熱狗啦

因為根本唔係
點解要認？
係連登仔中飯民毒先日日屈人熱狗jer

飯民喺立法會有約束力嘅動議又缺席投票幾多次？

垃圾

飯民係賣港喎
賣咗好多年添
係你啲白痴當睇唔到

熱狗不嬲都唔係同路人

唔屌熱狗就係熱狗？
非黑即白到咁嘅地步
你都痴線

飯民更似共諜

已FC

對得住葉孤成咩

問題係飯民打住熱狗唔做實事嘅旗號，話人共諜，但自己又講一套做一套，做緊同一樣嘢，咁點有信服力

區議會動議，攞嚟打下飛機姐。

你話唔係就唔係？
係咪同路人要連登仔話事？
又話冇大台？

熱狗同奶共建制派有咩分別？

收皮啦死熱狗

手足你都係慳返淡氣啦
唔好同佢地嘈
無意思架佢地特登搵野嘈同分化香港人

屌熱狗嘅都係泛民含撚派，冇撚腦黃屍

屌飯民嘅都係熱狗共諜，冇撚腦暈粉

你講飯民？
咁多年來支持一日150個
支持領匯上市
支持擴大解放軍特權
支持改議事規則授權委員會主席掟民主派議員走
14~19年無限次割勇武席
屈勇武派係鬼係共諜係分化飯民
……？

現形

冇錯 對呢種人直接忽略就夠
講都晒口水

好似照妖鏡咁

睇穿佢真面目

現形了

重有藍屍都係嘅
所以共諜暈粉=藍屍賣港賊

熱狗係隱形保皇黨

你講殖民主派？

立法會又唔見飯民次次出席投票

死熱狗，如果冇民賤聯，一定唔撚投熱狗。

睇清楚 呢度係連登

屌你老母 點對得住選民

加泰獨派舞五星旗
公開慶祝中共竊國七十年
係咪當睇唔到？

你啲人有投過熱狗？

呢個 post d 死熱狗出晒黎
係喎唔記得左添世界一隻熱狗都冇既定律

逸澤區選得 熱狗 同 實政圓卓同假獨立郭慶平

含淚投

話撚左熱狗根本唔係自己人 冇用又叫人選你入去 博咩？ 份糧呀？

共諜 鳩毛黨

冇得擇

熱狗唔行禮如儀投票後，做左乜春？

野又唔做，票又唔投，選你入去個個月剩袋幾皮？

今天 （ 2020 年 2 月 3 日）的元朗區議會會議，民主派議員提出多項動議，本人均投下贊成票。動議措詞如下：

「就武漢肺炎肆虐，本會要求政府從速撥款購買防疫用品免費派發給市民。」

「武漢持續肺炎肆虐，自本港於本月2日出現首宗懷疑病例後現況未曾好轉，大量懷疑病例途經各口岸進入香港，造成社會上下的混亂，更不時發生非本地居民於各地破壞秩序的報導。

帶風向話咁易
露底

罷工都反對

熱狗係鬼

熱狗，從來是建制B隊，講極都冇人信。

真
有天水連線一定唔投佢

國師：會自己好番

咁就唔好逼人含淚投飯民喇

縮就縮啦on9，幾十秒投個票都唔肯
咁係咪所有無約束力嘅嘢都避席呀？
所有政治表態嘅表決又避席呀？
區議會所有議案都牽涉政治表態㗎啦，好多嘢大家都知無約束力、無結果，你全部避曬啦笨，自己諗下對唔對得住投票比你嘅人

咁熱狗仲存在嚟做乜？加入泛民算啦

其實出面大把post屌泛民係仆街

呢個人所共知

不過呢到屌緊熱狗又要夾硬拎臭蟲論黎講真係好核突

熱狗加入左重點叫人課金比教主去日本食刺身

你咪又係因為人哋含淚先選到

咪再屌泛民啦，你哋其實咪同泛民一樣咁撚垃圾

建制B隊不是浪得虛名。

連登最多帖幫飯民擋箭

邊個批評就屈人三毛分化

呢啲當睇唔到？

Hi 熱狗

熱狗垃圾到 表個態都唔做

你講飯民？

飯民好急要洗白自己？

又屈人熱狗？
全世界都係熱狗？
得你先唔係？

我唔係熱狗
使乜同你解釋？
你自己唔去《熱血時報》留言問？

熱狗仲紅過DAB

垃圾熱狗

死熱狗

想問下hotdog今年投白票定泛民呀？

連登大把一有人屌熱狗就拎泛民黎做擋箭牌又睇唔睇到？

呀，日日照鏡都睇到

冇約束力你又走去選

你唔選留俾啲真本土好過啦

熱狗食屎啦

一隻

乜嘢邏輯嚟

做樣都唔敢
收左支共錢？

呢個POST已經係

跟大隊做野就唔叫熱狗啦

唔夠人講就屈人熱狗

唔嗌飯民食先？

唔係熱狗 只不過親熱

我幾時有話撐熱狗？
你個腦係咪構造咁簡單
唔跟你一齊盲屌熱狗就一定係熱狗？

共產黨b隊

關呢個post咩事?

好過人中意飯桶
雙非居港權唔知邊個爭取
一日150個殖民唔知邊個贊成
國民教育唔知邊個最初贊成
擴大解放軍特權唔知邊個贊成
十年來譴責勇武割勇武席日日話勇武收大陸錢嘅又唔知係咩人？

唔夠人拗就話唔關事？

飯民果然有自知之明

熱狗又現形

點唔夠你講呀，想講野就續個回覆覆啦

我咪一樣可以話你唔夠講就話人屈狗

你泛民又點，唔撚屌得你熱狗咩？

我無話泛民無錯啊

點解泛民有市場？廿二年？
因為香港人懶！政治外判！

咁既然香港人2019年都覺醒，
點解泛民唔可以進步？
(司徒華、四方西、梁家傑等老泛民死不足惜)
但係點解唔可以比機會泛民新血？
鄺仔、朱迪、飛機師、許智峯表現都可以接受

熱狗屌人個陣有無做好自己？

主權在民 香港獨立

邊個話唔屌得？
回應唔到飯民賣港賣得最多就鬧熱狗
同大陸人日日鬧美國一樣

OK Boomer

呢d叫類熱狗
熱狗其實唔係一個政治組織
係一個意識形態黎架
熱狗

因為單新聞基本上跟泛民無直接關係

咪一樣同你地屌泛民屌連登屌黃絲一撚樣
你地幾撚清高呀？

大家都是共諜，不用分那麼小

香港獨立

認緊做熱狗呀有人

喂，狗呀

駁唔到了

走啦，死熱狗

割勇武有你熱狗份咩？

比人割個班係魚蛋革命義士
個班係本民前獨立派手足

咪又係比陳云根打成偽港獨、共諜

屌你老母！

唔係咁用㗎傻仔
咪以為用ok boomer好型

特別鐘意唱反調

得啦 以後一票不投熱血公民

笑撚死，咁樣用ok boomer係咪以為自己好型？用之前問下国師先吖嘛

要認真覆飯民打手咩？
咁睇得起自己呀？
含淚投票啦去

投多飯民三十年香港就有民主喇
繼續繼續

處理乜o野問題?

泛登仔全面進場

柏楊唔係呀？
知唔知佢係魚蛋革命第一個判入獄嘅人？
你又知當晚冇更多熱狗在場？
個個學你班講獨飯民左膠咁拉咗要公諸於世沽名釣譽？
如今係抗爭唔係黑社會投名狀
咁中意認屎認屁證明你地唔係想要民主

喂！啲選民含撚投熱狗
你熱狗做咩啊咁！唔撚投票啊！

回力鏢到

我幾時有嗌人含淚投熱狗？
我一路都唔反對人想投自己想投嘅
逼人投邊投物本身就反民主
係你啲飯民先咁中意咁嘅jer

嘩真係唔知佢有派過口罩 派左去邊？

熱狗包埋入民建聯 當佢地藍既就算啦 唔洗再同佢地開post

睇唔到就話冇
好撚好嘢
唔通做咗嘢又要學左膠周街認屎認屁？

同陳伯一樣,
成日以為自己受到逼害,
次次淨係屌人,
自己就做完衰野唔駛俾人屌咁撚著數呀?

呢道啲飯民打手唔知係咪包埋喺議員助理份糧裡面

有得揀都唔想投佢

我淨係投票個日先見到佢真人
仲難見過啲明星

拉咗搵幫手就係沽名釣譽？

熱狗屌本民前、屌泛民、屌黃絲、屌香港人，有幾民主啊？
得国師講嘅嘢先啱，想行帝制？

人地落區落咗好多日
大把相
自己睇唔到屈人冇
如果投票日先出現你估攞到六成票？
你大把飯民日日出現都係得五成鬆啲咋
笑人

你個泛民含撚派

投熱狗先有民主呀
你睇鳩達得閒去日本食下刺身幾撚爽

有唔啱咪屌
做錯唔屌唔通護短先係自己友？
你地屌熱狗得
人地一屌返你就屈人熱狗呢樣嗰樣
有你屌冇人屌？
飯民惡過中共

係呀就係投飯民卅年都冇民主
先要有熱狗先要有勇武派出現渣嘛

HI 潦倒人生
又係你呢隻唔認熱狗嘅不明物體呀?
上次仲柒唔夠今次要繼續?

仆街啦死熱狗

我都係投票個日先見過佢
佢攞到咁多票 因為冇得揀啊 另外個兩個仲衰

咁你飯民就唔好嘈喧巴閉話勇武屌你啦
唔講下佢地屈勇武係鬼係共諜屈咗幾多年？
唔係佢地冇用使升級勇武？
今日嗌人選功能組別添
笑死人
又話廢除功能組別雙普選嘅？

叫你自己先啦

Bookmark先

要不是有熱狗照顧，哪有你地勇武手足

熱狗係本土？我呸衰撚過藍絲

我唔係使乜認？
次次唔夠人講就屈人熱狗
屌你老母啦
你咪屈囉
全世界都係熱狗呀
得你啲飯登仔先唔撚係熱狗
繼續繼續

飯民係民主？我呸衰撚過藍屍

熱狗係建制

勇武始祖

勁過工聯會

一陣射你馬子，問你怕唔怕

屌 我住呢到真係冇撚見過 都冇撚拎過口罩唔好意思
淨係知唔撚知邊個派埋啲垃圾大陸黑心豬肉姐

飯民係建制

根本就係A隊 B隊

以家咪互屌緊，有乜問題？
你屌泛民有人屌返你，好正常

咁你屌咗呢個王穎思未？
無用就唔做，咁唔駛出嚟抗爭啦

勇武始祖唔通係公民黨？

青山雲伯d門徒

得喇知喇
射馬子呀嘛

王頴思係泛民

留名等睇熱狗入中聯辦賣港

幾時先會見到鳩達衝前線

你衝咗未？

飯民代表晒民主派？

勇武手足學野未

你地始祖教你地呀

唔夠人講就發晦氣嘲諷人
唔通學你白鴿党走入中聯辦flirt党官？
唔通學你白鴿党輪流絕食血糖重要高於常人？

哦

一早話熱狗係保皇狗打手來啦

我無嘢講

缺席 = 政棍
棄權 = 離地

贊成果個其實系米建制派臥底

又屌熱狗又屌泛民既人係呢個POST應該如何自處?

佢以為屌人老母真係要插入?

熱狗露哂底

好撚好笑,
又要謢主, 又要唔認,
乜熱狗真係咁唔見得光架咩?
同發表支持黑警言論又唔認係藍絲有咩分別?
嗱, 又要講多次呀,
我由頭都尾都無幫過飯民講過一句說話,
呢個世界唔係非黑即白,
我屌熱狗都唔代表我支持飯民架
唔好又用你果套二元對立思想屈我係飯民呀

以上內容相信其他人一睇就明
智力閱讀門檻: 正常人

人地講事實就叫發晦氣

果然熱狗logic係唔同d

好簡單講，熱狗泛民都係大仆街
你敢認未

賣港手足學野未

你地始祖教你地呀

你發晦氣叫講事實
我講事實就叫死熱狗
飯民個腦果然簡單過人
IQ果然低撚過人

我就好撚憎熱狗嘅，更加憎鳩你啲泛民傻粉
屌你老母

你二元對立屈人熱狗又得？
我由頭到尾都唔係撐熱狗
係唔妥呢道有啲人雙重標準唔屌飯民jer

唔通班狗真係會上武漢咩...

飯登仔收幾錢幫飯民吹簫？
包喺議員助理份糧係咪？

熱狗同泛民都係永續社運cap水
認未

又係熱狗

你咪唱飽佢囉
夠鐘就問你飯民議員攞補貼喇

又係飯民

熱狗=共狗

泛民：泛民主派，pro-democracy parties，理論上支持民主嘅派別都係泛民

咁熱狗係唔係泛民？

過兩年可以拎返會議投票紀錄出黎binc

泛民永續社運cap水
熱狗永續社運想cap水，cap唔到

熱狗與支那人無一個是磨菇

係都鞭咗飯民先
飯民缺席投票或棄權遠遠多過呢個唔知咩熱狗

成個post都係屌熱狗，
你走黎帶風向屌飯民，幫熱狗講說話，
咁撚樣叫唔撐熱狗？
你呃人唔識字定弱智呀？

B隊果然係B隊

佢有解釋點解唔投票而理據又無唔合理嘅話 唔覺有咩問題
人地要逃避責任嘅話 大可以棄完票乜都唔講 而家澄清完又要比熱狗haters圍屌
而且呢啲打飛機野 係得你地先咁在意

兩邊一齊鞭囉 唔好講到我笑熱就係泛粉啦唔該
鞭泛民屍熱狗一定自動自覺唔會停手
只係依家熱狗自己都踩埋自己陷阱

因為你啲人雙重標準囉

日日帶風向嘅飯登仔話人帶風向
日日屈人熱狗嘅飯登仔屈人非黑即白
好嘢好嘢

原來有人自認飯粉

廢必：「唔認自己熱狗就係熱狗」

唔認自己飯民就係飯民

熱狗被統戰了

是否戇鳩
有命返到黎既咪去美孚到隔離囉

一班可能從來都唔撐熱狗嘅人喺道吠人
我都覺得好好笑
講到熱狗當選人背叛佢地咁

開頭都CAP到D俾鳩達去下日本旅行
之後俾人大踢爆已經CAP唔到水霉到按樓,而家要成日搞咩D鳩流音樂會同舞台劇靠班信眾供養

連統戰共青都話必要時可以附和熱狗都知咩事

lol 係咪泛粉熱粉自己知 唔係你加個名就係
我都唔認自己係熱狗 唔認自己係建制狗 stereotype埋呢兩樣吖唔該

咁鍾意熱狗咪返舊登參觀

你食屎啦 垃圾熱狗

熱狗有冇諗過屌你班人
其實就係你口中當年偽港獨假本土的人
係呀，我屌熱狗最大力，當年屈熱食狗事仍記得

2020係回力鏢年

熱狗=蚑那狗=奶共狗

咁你唔支持泛民都可以屌泛民出賣港人㗎
道理一樣
點解唔支持熱狗唔可以屌熱狗？

利申唔係泛民fans 純追擊熱狗

熱狗自稱反共唔會明 支持愛國差佬去中國幫手 武漢要人

明係
不過佢地會話自己唔係
轉頭就屈所有唔跟佢屌嘅人係熱狗

咁都縮？

熱狗 垃圾

+1

唱歌咁左膠得唔得㗎

熱狗真係信唔過

認真識果班真人fb網友全部轉晒會

淨返一班無樣既打手account

唔夠人講又屈泛民狗

哈哈，我幾撚時吹過泛民呀，我只係屌熱狗炸傻閪

你個logic都好好笑原來市民除非有投過佢票支持佢 否則無資格對從政人士表達意見
咁飯民建制做野關熱狗撚事？
你都無份選林鄭 你都咪撚話佢做得唔好啦

我點雙重標準呀?
唔支持熱狗一定要支持飯民呀?
你答到我「發表支持黑警言論又唔認係藍絲有咩分別」未呀?
解釋黎聽下啦, 熱狗支持者
次次一理虧就避左唔答.
叫我飯登仔, 又係咪想屈我代表晒連登呀?
就係因為熱狗有咁多你呢啲支持者,
柒到盡頭又唔認,
咪攪到個型像咁差囉

仲有個「網上年宵」塘水滾塘魚

你係咪熱狗

熱狗不嬲都係建制派架啦

駁唔到
師兄好波

有隻🌭️走咗入黎

班冚家剷熱狗縮番入佢地老母西到啦
走出黎柒

+2

時代革命革左去邊？當我唔撚記得呀？

人地唔認熱狗架,
都唔知熱狗少人,
定係熱狗唔見得光, 唔想俾人知自己係熱狗,
以後都係叫返呢班人做熱狗支持者啦,
包無錯

早幾個月 佢地好撚威架
上黎大大聲話勇武前線都係熱狗/前熱狗
幾撚巴閉
收皮啦冇人識你班熱狗

兜唔到啦

熱狗同支那五毛一樣，最鍾意就係臭蟲論
一話佢呢，佢就話人哋都有

理大一戰,
巿民叫人放工去聲援,
熱狗就屌人話送頭,
就知熱狗根本唔係前線啦

「我唔係藍絲，我睇唔過眼你班暴徒抹黑警察之嘛」

熱狗從來既特色就係懶獨人皆醉佢獨醒

多撚餘 成日樣樣野都要懶係有自己見解 與眾不同咁 收皮啦

臭蟲論？

熱狗同五毛狗係一撚樣

收皮啦你 扮撚晒嘢
兩條傻鳩喺度唱雙簧 柒到

唔使理佢 條垃圾熱狗反串

明知係膠，唔會真正實行到都唔玩下膠
遲下膠都無得玩

熱普城都信
咁同信販民偽黃有咩分別

建制販民偽黃都不可信

呢班友半年以嚟都好有問題

熱狗除左分化同鬧人仲有咩會做？

然後過去7個月又要死死氣嗌埋一份

思路清晰

熱狗開始做野，玩分化

由10月開始已經係

投個票就冇時間做實事，咩logic

推其他post好過

熱狗柒咗就唔推得？
咁點解熱狗可以不斷鞭泛民屍，攞n年前嘅嘢講？嗰時就唔叫推其他post好過？

連登飯民衛兵全面進場

仲熱普城 Myradio 啲fans咁都中槍

死熱狗又有新國家任務

根本就係中共走狗，支那狗

熱狗真身 建制

我都想知...國師話隻病毒冇料到，但熱血公民班友又去派口罩，我智商低，好亂呀

熱狗衰撚過民主黨啦

應該耐過打呢篇聲明

畀人反串到就屈人熱狗
全世界都係熱狗
得你先唔係
飯民最叻屈鳩人
屈鳩人係鬼係熱狗係共諜
戴口罩衝龍和道掟磚掟汽油彈嘅通通係鬼係共諜

咁熱狗點解唔可以屌飯民？

唔夠你簡單
以笑遮醜

熱狗好少人呀
所以我唔係熱狗囉
咁多熱狗嘅話中共一早倒臺啦

唔接受現實就話人臭蟲論
你地幾多個用相應力度屌過賣港賣得最多嘅飯民？

幾條飯毛唱雙簧就周圍屈人熱狗
飯毛大腦就係咁弱智
邊個唔贊成佢就一定係熱狗

你講由佔中至今日日屈人係鬼係共諜嘅飯民？

含撚啦去

撚有講過熱狗唔可以屌泛民咩 鍾意咪屌囉
上面堆野係講緊你個logic有咩錯呀 中文字都唔識呀？

點都錯唔過多重標準嘅連登仔
自己屈人熱狗跟住話人非熱狗即飯民

你含撚投咗飯民？

屈人熱狗嘅就唔係logic錯
反對屈人熱狗先係logic錯
熱狗做乜都錯
飯民做乜都啱
飯登仔最有logic

分化post
拉

繼續密切監察

你話人屈你熱狗 你自己又可嘗唔係周圍屈泛粉？stereotype黎講連登 泛民同熱根本如出一轍
我岩岩都比你屈泛粉喎 咁又點計？你有連登ac 咁你又係咪鬼登仔？

同埋依家我話你錯 你就話連登仔錯多啲？？？？咁姐係你有無錯？？

係，講得激就話我獨派
反熱就話我泛狗
有咁奇怪嘅光譜我諗得熱狗先係
所謂焦土派但同中共做好朋友永續基本法

你話你自己
就話我話自己？
精神分裂又來了？

屈人熱狗在先嘅話人屈佢飯民
自己多重標準就唔係多重標準
人地雙重標準就係多重標準
繼續繼續

事實

你睇清楚我有無叫過你熱狗先啦傻鳩 係咪又stereotype左我係鬼登仔 所以要我為其他連登仔講既野背書？
同埋你未答上面問題喎 有錯定無錯呀姐係？

逐個 post 都回, #327 又避左唔撚回,
點呀, 熱狗支持者, 問你野唔識答就唔答呀?
一路要求「永續基本法」, 一路話反共真係好撚好笑架啫

收皮la死五毛，全部都係熱狗推保皇黨做架，睇著陳雲話支持追殺天琦，和黃洋達話撐保皇黨不投泛民架wow，所以咪另到保皇黨做咩都得囉。

永續基本法有咩問題？
獨立唔到咪要保住香港自治先囉
冇槍冇炮冇國際軍隊支持+保護你點獨立？

講緊熱狗 v.s. 飯民就拉去永續基本法
唔敢正面回應？

又一個唔敢接受現實嘅疑似飯毛

屌你老母真係唔識字架喎,
#327答得未呀?
問撚左咁多次, 答唔出咪認撚左佢囉, 又遊花園呀?
從來不嬲都係屌緊熱狗,
係你條撚樣無啦啦彈出黎講飯民,
問你主張「永續基本法」嘅熱狗要求一個無口齒嘅國家承認諾言,
但又一路話反共呀,
上次答唔出, 隔左成個月你諗好個答案未呀?
況且, 睜大你對屎眼睇下有無人講過獨立先啦 熱狗支持者!

熱血公民在幫忙

熱狗收撚皮啦
熱狗城邦迷雲黨毫無貢獻聽個廢老鳩噏
你班熱狗係日鳩日屋企屌緊勇武送頭
屌緊和理唔衝
屌緊投票含撚
但自己就係屋企鳩縮
投票投建制咋
屌你老母，成班垃圾有鳩資格屌人咩
你地成班廢柴連遊行都無出過呀
唔好中泛民計
唔好送頭
摺紙又戇鳩
屌你地熱狗呢7個月付出過d咩呀
勇武？勇你老母呀，勇武係本土，唔撚係你地班迷雲狗

疑似飯毛發神經
冇道理講就屈人熱狗兼人身攻擊
熱狗做咗嘢你地咪又話抽水
唔通勇武咗又要周街唱等差佬拉鳩自己咩？
認屎認屁投名狀就係飯民最中意做嘅
得喇
何韻詩落金鐘鳩坐被捕都叫勇武喇

熱狗冇去過遊行？
睇下熱血時報直播咗幾多次遊行先啦
唔通去遊行要特登着熱狗衫去咩
一陣你班仆街咪又話熱狗抽水？

冇嘢鬧搵嘢來鬧
為嘅係掩飾飯民先係最賣港嘅人
收啦飯民（中共B隊）打手

唔夠膽就辭職，從而達到解散警隊的效果。

個動議太斯文啦，點解唔動議要求三萬警狗集體自殺？反正結果一樣。你班黄絲議員唔係淆下話

收皮啦
我識既所有熱狗人地遊行佢地係ig出緊post屌人又送頭呀
日日Share埋d熱狗page咋
靜靜雞？你地乜撚都無做過呀
講緊你地班熱狗無做過野呀
遊行行過幾多次呀？中泛民計呀嘛
開花落過街幾多次呀？送頭呀嘛
呢d就係班熱狗fd日日講既野
人地遊行開花佢地就係度上page屌人出去
有無講錯你地呀廢物

點啫,
你答得我未啫,
答唔出又扮睇唔到呀?
不斷推post 俾人睇下熱狗嘅支持者係幾咁不堪,
唔通其實係為左反熱狗?

飯民的確做咗好多嘢

自己識嘅熱狗係咁就話所有熱狗都係咁
狂妄自大到咁嘅地步你的確萬中無一
飯民議員都唔敢話熱狗乜都冇做過
你一條懵撚求其噏就係熱狗乜都冇做過？

做咗要同你講？
你係黑警套口供呀？

點啫,
你收得聲未啫,
答唔出又係咁迴避呀?
不斷推post 俾人睇下飯民嘅支持者係幾咁不堪,
唔通其實係為左反飯民?

當年黃洋達年初一FB打卡: "後面掟磚小心啲呀, 我係第一排呀"

鸚鵡學舌

啱呀，最鍾意一係屈人黑警，一係屈鳩人飯民
同最鍾意無限放大人地講既野
屌你地就問咁泛民做過咩
你地既世界係得泛民同自己架啦
無叫過你同我講
唔識閱讀理解返去讀多d書
我只係話我識既熱狗都係咁

日鳩日屌手足
黃圈又屌係黃色信貸評級
勇武又屌人送頭
和理非又屌人無用
目前全部既抗爭手段都比你地屌哂，咁你地幫過咩手呀
定係仲沉醉係國師8月叫舉美國旗呀？
2020年啦，仲用8月既野打飛機？

洗唔洗我數撚哂你班熱狗迷雲黨d事跡出黎呀

係咩？
至少連登仔當日叫人唔好舉美國旗唔好以為美國人會幫手喎
又失憶？

飯民最多衰嘢就派打手上來數熱狗
唔夠人拗就屈人熱狗
千年不變同一招
同佔中篤魁譴責過嘅義士道歉先好講啦
唔係話戴口罩衝龍和道嘅通通係鬼嘅咩？
又肆失憶？

笑撚死, 出張圖唔係以為自己好有 point 下嘛?
周圍屈鳩人係犯民,
何韻詩都有受邀去過聯合國發表人權演說啦,
熱狗就 fing 下美國旗打飛機,
去 Solomon twitter 騷擾到佢都火火地,
鐘意「靜靜地贏」, 咪縮返入去靜靜地囉,
吠乜鳩啫

呢個真係值得貼堂,
你個前設已經標籤左屌熱狗嘅人係飯民啦,
仲好意思話人

2020年喇,
當個個人都進步, 改進緊嘅時候,
熱狗 / 熱狗支持者仲停留喺以前,
唔怪得熱狗越黎越縮

6月9前陳雲叫人唔好抗爭，美國想過送中，失憶？
勇武開始上又屌人送頭，失憶？
71屌梁義士騎劫行動，失憶？
禁蒙面法個時叫人唔好反抗，失憶？
10月叫人唔好去加泰集會喎，失憶？
11月中大理大叫人唔好去救，唔好去支援，失憶？
區選叫人投白票，投建制，要建制拎哂70席喎，失憶？
搞黃色經濟圈跟政府口風話係信用評級，失憶？
最近話食野味無事，中共隱瞞得好，失憶？

仲洗唔洗再數？

屌屌聲咁難聽
講到尾係不反省不檢討

但自己日日屌熱狗就冇所謂

好好笑

飯民連登仔邏輯：

我屌你就得
你屌我就係熱狗

我屌你就係團結
你屌我就係分化割席

又話兄弟爬山 不篤灰不割席 依家區議會手足做野熱狗就出黎割定唔抵得白票棄票論收晒皮要搞下事

好撚心熱狗咪扮清高，你估區選投畀你地個班全部都係熱狗支持者咩
如果唔係靠呢場運動個勢平日泛民選民根本就唔會投畀你地...你地派去參選既人肯定一早已經全軍覆沒
唔信？睇下屯門兩區既選舉結果就知

熱狗個d叫檢討？
平時班熱狗點屌抗爭者大家都有眼睇啦下嘛
熱狗個d唔叫屌
咁我都係溫馨提示下你地熱狗姐

利申：好撚憎泛民，但更憎你班熱狗迷雲黨

不反省不檢討嘅人
就算好聲好氣都會屈人係熱狗分化割席
講來都嘥氣
拉

反駁呀喂，咁撚大回力鏢
回應原文同論點呀

你估投飯民嘅又全部係飯民擁躉咩？
唔係區選單議席單票制都唔投你啦
唔係你啲飯登仔係咁屌人唔含淚就係三毛都唔會逼到人投啦

講嘢

熱狗: 黃衞兵, yellownazi

憎飯民但又屌熱狗唔屌飯民？
我又可唔可以話係飯民打手唔認自己飯民打手？

你停止謾罵同屈人熱狗先好講啦
回力鏢咪係咁回力撞緊你囉
自稱一樣憎飯民嗰位疑似飯民打手

拉

笑撚死,
又答唔出, 喺度遊花園就自己好醒,
同林鄭一鳩樣,
高質嘅人係會回應原文同論點,
你睇下自己一係唔答, 一係答左啲乜鳩野出黎? 熱狗支持者

下次想投熱狗記得投白票

乜你認為非建制只係得飯民同熱狗？

垃圾熱狗，應該都係因為要建制派輸，先會無得揀投俾佢，估唔到咁快現型

賤狗連表態都懶死撚左去啦

屌熱狗嘅唔止飯民,
建制, 甚至乎政治冷感嘅人都可以屌熱狗,
但佢就將所有屌熱狗嘅人都標纖晒做飯民
真係神邏輯

你又知我無屌泛民？
不過你地熱狗係要衝出黎比我屌

邊個屌熱狗就係飯民

申請加入「被飯民苦主大聯盟」

飯民打手？咪戇鳩呀
一向鬧緊泛民賣港賊，不過你係要衝出黎比人屌
係度屌你就係泛民打手
熱狗既思維同藍屍一樣咁狹窄
覺得非建制得泛民同熱狗？

喂,
熱狗好多都唔認自己做熱狗架,
可能熱狗真係得好少人,
又或者熱狗唔見得光, 唔想俾人知自己係熱狗呢

不過佢話過自己唔係熱狗架,
可能真係誤會呢,
正名返佢做熱狗支持者好啲

係呀
人地飯民今次都食咗好多本土票呀
但係人地有冇好似你地班撚樣咁，一路要人地界別既票，一路係度叫人投白票，一路屌人地呀？
人地起碼都識讓下步，畀勇武屌票債血償之後收番、有時勇武做嘢過咗火位少少都識保持沉默隻眼開隻眼閉
你地班仆街呢？日屌夜屌，寫信比手足又屌，去荔枝角唱歌又屌，仲有一大堆嘢簡直罄竹難書
你可以話飯民係政棍，但你地都只不過係五十步笑百步，唔好係度扮清高覺得全香港唯一得熱血公民係真正搞政治既人

不過唔會再同熱狗嘈，反正依屯門兩區既選舉結果睇，鄭松泰根本唔會夠票連任

開返個fb page幫佢地宣揚下啦
不過到時可能班熱狗又衝入黎話係yellownazi搞批鬥

Btw 隻熱狗去撚左邊，被人數完共諜事跡收撚左皮？

啱呀，成日話預備被熱狗
講得好，熱狗都太抬舉佢地
應正名做熱衛兵

唔係到今日你哋會認為熱狗係黃？

唔怪之個鄭蟲泰會話選民係蠢(內部開會錄音流出)

熱狗絕對信不過

熱狗展開旅行抗疫未

熱狗陳雲派垃圾

收皮啦熱狗

熱共狗

周梓樂嘅人血饅頭好唔好食呀？

怪人投白票？奉旨投你嘅咩？啲票你搵夾萬鎖住？

自由意志都唔尊重學人講民主？

重好意思鬧熱狗？唔鬧下你中共B隊飯民金主？

原來共青團會用Tg
用咗會大鑼大鼓cap你睇？
咁都信你唔係同造假藍屍一樣咁白痴？

屈啦屈啦繼續屈人熱狗啦
全世界都係熱狗呀
得你先唔係呀
白痴！

飯共民

飯民連登仔狗屎

當初含淚投熱狗

垃撚圾到冇人有,
投你把撚呀

信錯熱狗俾清算的街坊。

On9仔，我個post又冇指名導性邊個，你咁快衝出嚟柒嘅熱狗係共匪

你有冇投過都冇人知啦
返去含淚投票啦你
投埋小圈子功能組別啦
投到2047就有雙普選喇

P牌仔衝出來話人鬧緊佢？
你係年紀細定腦袋細？
你嘅世界就係得自己 v.s. 熱狗/共匪？
呢個世界唔係非黃即紅黨同伐異呀細路
返去讀多仔書先好咁多廢話啦

街坊有冇信錯佢地自己話事
使你飯登仔操心？

我唔係操心，係預言者。

熱狗，必割。

熱狗兒應被清算
運動零貢獻

熱狗仔仲喺度嘈緊

點解熱狗仲會選到㗎⋯⋯唉
之前又話退出政壇，個立法會議員又廢，成個黨靜撚到
而家又走出嚟r爛腳搶資源，選到又唔合羣，好垃圾呀

下次見有熱狗去選插多個泛民黃絲手足咩人都好
總之唔好選熱狗

條熱狗支持者真係無改錯名,
過左成日都仲係單打獨鬥, 無人支持佢,
就知佢柒到無人敢幫拖啦

有貢獻使學你班飯民左膠唱通街？
有冇貢獻係你條網卵話事？
你話人冇貢獻
自己又有咩貢獻？

係咁問人有咩貢獻
想人篤自己魁幫差佬挖料拉自己呀？

自己割人就得
人地屌返轉頭就屈人割
飯登仔精神分裂

合群？
合咩群？
跟你班飯民左膠一齊鳩嗌口號推人去死？

唔夠人拗就屈人熱狗？
咁你係咪死左膠呀？
時代革命革咗啲乜呀？
冇槍冇炮冇國際軍援港咩獨呀？

條友又出黎獻世喇,
推返上去等多啲人知道熱狗支持者係咩質素